CGA又袋旅發局200萬搞除夕抽獎 2019年連登仔：CGA係黃

有在旅發局承判商列表內、專營網頁及程式開發的IT人向《蘋果》表示，自己的公司未曾收過相關項目招標訊息，而今晨程鼎一就透露，負責網頁系統公司有舉辦電競及網上抽獎經驗，過程符合內部程序。曾協助旅發局籌辦電競音樂節的電競公司Cyber Games Arena在程鼎一見記者後發聲明，承認為活動網頁系統供應商，就活動引起公眾不便致歉，表示由於準備時間不足，加上程式由測試伺服器搬遷到上線伺服器出現技術問題，以及短時間內的電郵認證超出收發容量限制，引致抽獎活動延誤。
他又指出，類似項目網頁系統開發成本一般比重較大，有關開支料需140至150萬元。

點解旅發局每次都將d野比哂CGA接，但連登仔仲死撐護航佢地係黃
發完夢有入去換衫個D 好自為知，入面好多CAM仲有會員資料系統

特首都撐黃色經濟圈

同HK01一樣前線員工都係黃

有日朋友個朋友發完夢同我朋友講下笑
話佢夢中見到
香港好大間 , 好多人打機既公司
佢老闆又係咩咩咩主席
藍既 , 生意好差 , 日日都係屋企屌有人搞事
不過就扮黃 , 怕比人搞
依一排大家都壓力大
夢都發到錯晒

他又指出，類似項目網頁系統開發成本一般比重較大，有關開支料需140至150萬元。

純攞籌網站都要150萬
俾個undergrad都搞得好啦下化

Hknoit

佢地生意差到仆街，蝕到要變做夾公仔機場
又驚有人裝修，就請打手係咁洗話CGA好黃
你諗下佢每部機當$10000，比人裝修仆街都似
依家已經生意差到執左賣GAME部同賣硬件部
亦都近半年走左好多黃既員工

EMAIL 等等SERVER都用華為，收集資料SAVE係中國

又唔係咁講
你由0開始dup 起呢個價真係唔出奇
但唔係做得咁差下話
係咪比人食左夾棍啊

150萬做個6萬蚊FREELANCE 既QC

咁就無200萬....邊個中獎都未知...仲要大把人抽唔到獎

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

擔心下幾多手足發完夢入過去換衫比人影低好過啦

招標都唔駛，直接射200萬

"有在旅發局承判商列表內、專營網頁及程式開發的IT人向《蘋果》表示，自己的公司未曾收過相關項目招標訊息"

唔係有關係搵鬼信

間野好出名 同政府有親啦
個陣乜春電競節 都係送比佢地做
HKE都冇得做

條底褲係黃

其實好少function，點會值200萬...

其實呢啲說話除咗搏存在感仲有乜意思？
有好多公司員工都係黃，但背後的公司可能親中，咁係咪要同呢班手足割？

所以正常咪應該有個值200萬既網站同活動
依家就出個幾萬都未必值既網出黎比人屌

你問番連登仔之前護航次次都係用依句

佢買個AWS 或azure之類 寫個system 應該唔使200萬吧...

佢呢d case 一定係用cloud 後面幫你scale

判比馬會做咪得
人地真係每秒幾百萬上落都應付到
又係你自己人

個度無咩人買野先轉型渣

達哥到而家都有人撐啦 冇辦法